女朋友夏天有臭湖，點同佢講好？

巴絲有冇咩除臭推介比佢？
佢172 35c 中上樣

去迪欣湖

屌您，賣比香港政府啦，我地年中都買唔小臭水下吓

扑野嗰陣奶多啲 奶到佢汗線退化

笑撚死

幾磅？

45kg

172cm
35C
得99磅？
重作啦毒撚

瘦底大波差唔多啦

記錯左 原來係54kg

on9 jai

咁就唔撚係臭狐啦，屍臭呢㗎！你條女死咗喇，放手啦

臭湖入面肯定有臭蟹

開過另一個新post再黎過啦
衰咗啦

作都唔好作到咁戇尻啦

我們到了,樓主在那

無圖點討論

臭狐唔分季節
重作啦

利申 女上司有 入佢房開會真係想死

無汗無咩野

咁嗰個臭湖係邊到咖?好想見識下